- Como executar o projeto ?

```shell
# Entrar dentro da pasta do projeto e executar os comandos abaixo

 npm install
 
 # Apos instalar as dependencias subir a aplicacao executando o  comando abaixo
 
 ng serve --proxy-config proxyconfig.json

```